等左咁耐，出前一丁平過3蚊啦

今日去惠康見到26.9/9包
唔使再捱餓啦

聽講公仔麵多防腐劑
係胃係唔會溶
所以係0成本
最多咪個包裝

過年前百佳不是賣過$80 30包麻油味

係

你會成餅咁屙返出黎？

我樓下冇百佳，錯過咗低吸機會

屙返出黎風乾再賣返出去

食屎屙飯
咁巴打買五個一丁就可以食成世